[雲迪克又入球] 拜仁慕尼黑 對 利物浦 4

又係我

差唔多換人啦

邊爐

哥利斯卡後悔去拜未

呢啲波咪爽
一係射出界一係就射入佢
總之唔好比機會對面打反擊
防線唔失位基本上就好好踢

matip mvp

佢既剷波技術

開得幾快

Vvd先似隊長咖嘛

VVD!!

VVD真係BUG嚟，指揮防守助攻入球樣樣有

頂多陣

幾場啲進攻防守都關vvd事 醜唔醜怪

想問Goreztka而家係咩心情

希望多仔生性

fabi

落雨濕濕地 出腳好易出事

唔通skipper咩

世一vvd 勁撚到

雲隊長

作客球迷

好準

仲有廿分鐘,時間好慢

BUG黎

而家反而覺得今場米拿仲好過老母

咪改li D吹奏title啦
廢事燈到OG

嘈撚過曬人地主場球迷

入咗老人院

換人未
驚邊奴紅
不過冇防中了

沙拿jm9

Dllm salah

salah

Salah

Matip og完冇影響過先勁
比著係L6肯定爆完就荒到癲

唉屌你咩沙拿自私精

沙拿係睇唔到定咩
文尼咁空都唔交？

屌沙拿

屌 沙肯比波未

呢幾場都係靠訓低同文尼入波

傳啦屌你老母水貨

水貨

大家又睇吓利雲狗重會唔會有時間跌黎跌去

原陣90分鐘

屌你老味以為自己美斯？

垃圾沙獨到

啦屌你老母
垃圾沙躝
咁撚自私

沙拿咁獨做咩

水貨幾時去食屎

Allez超大聲

睇都無睇過mane

Diu salah比mane 已經end game

沙拿咁都唔傳文尼

又唔撚傳

交啦屌你水貨

咁都唔交

心病

屌你水貨

沙拿差啲呀唉
一養過果下真係上季啲野

又獨又廢 屌你個閪

好心唔好再出沙拿啦

屌你老母唔撚傳

傳呀屌你老母

老母一向隱形戰機嚟

你金靴個年文尼都有做比你啦
可唔可以大局為重

沙拿應down唔down
down左就pen啦應該

點會睇唔到

躝啦水貨

咁撚樣射到

食撚屎啦沙拿

獨食

安心訓得 8強

好撚多次啦喎沙拿呢啲波真係

咪換咗bino

獨撚到

沙拿唔獨食 3:1啦

唔撚識傳波

屌你老母沙拿又唔傳

沙拿比啦

捉水貨睇醫生啦屌 心理病 / 照下個腦

屌你沙拿

垃圾沙自撚私到
廢就認啦屌你老母

心病仲要領先

沙獨

成個女人達咁

Goretzka 個件係德甲波衫

屌那媽沙拿

又扮睇唔到

咪燈

水貨真係好撚狗 平時就扮FD

傳波未阿
冇態就比人入波啦仆街

夾開唔駛睇有後眼架啦

隻非洲狗次次都係咁

換沙基啦

唔傳唔緊要 射入啦大佬 又無一次入架喎 仆街

傳波呀屌你老母沙拿

跌就12m

屌你老母沙拿獨撚夠未

Vvd cls

交比文尼入左啦你老母

咁都唔撚交

沙拿好獨

F9做咩出界都鏟

壞撚左個X

點解會追到coman

Vvd近5場入波多過沙拿？

2球喎唔係劣下話

隔離美斯又係獨到癲

沙拿

咁都輸返2球就抵死

獨食得黎又唔入

diu salah again, sub XS la

又扭失 屌沙

水貨好撚柒廢

垃圾沙

都係個句條垃圾英雄英上腦
下下想做英雄

屌你vvd又係後面追翻coman

Salah又黎

換沙基利啦

sule大份到on9好撚型

沙拿呢球真係過份左

轉身

沙拿 我屌

沙拿比人睇穿晒

雲將軍有馬騎

水貨係咪以為自己真係美斯

美斯就話成隊圍住佢黎踢姐
沙拿

非你老母洲狗咩 自己隊就尊重啲啦

轉身笑撚死人咩

水貨又甩

好廢沙拿

原來已經差唔多80
又無沙基利

換走沙拿上沙短啦

沙短爭輸俾件垃圾真係慘

沙入唔到波都算鳩數 當引人圍佢 但竟然唔傳返出來 dklm

人地換曬三件啦

水貨廢撚到

好撚廢呀沙拿

廢中真係原陣打足90分鍾

你老母比狗屌啊

有價好

一個零 一個三球

沙拿又上腦 你老味

平時又大份又唔郁 以為好慢
點知一起步請人食塵

Vvd = Coman

條非洲佬出黎搞笑？

再唔換人後繼無力啦

自己愛隊把囗都可以咁賤

James 都幾廢

沙狗眼中除左龍同個波外乜鳩都睇唔到

佢不嬲都忽忽地，你見佢啲慶祝就知

轉身硬到 假撚到

究竟扭乜鳩

換沙基利倒戈下啦

換人未啊高賊

作客唔會有架啦

冇人要

想知班迷垃圾今場又覺得佢踢得好唔好

多無限倍

傳波啦 又個人主義

廢中: 88分鐘 換你2個出黎踩草啦

都話高度對男人好緊要

朗度山齊士

沙短無得踢真係好撚陰公
咁搞法仲點會有前場球員肯過黎輪換

望到力子

Salah 重乜9

有時打得好 想keep住 唔換人都正路

Sor9

屌你老母埃及佬做乜鳩

換人

都好 明奴好dup

換力子

力子

雪一雪水貨啦
柒下柒咁

換出嚟傳俾廣告版

水貨反智轉身

沙短 = 新殘仔

沙短換沙拿啦
俾佢反省下

死攬呀

留意到水貨真係唔會傳比交屁

傳波咪幾好

下場富咸就收起水貨啦 半場都好

當年話要買

換沙短入黎睇下有冇機會鏟草仲好

屌

季初講到而家
場場90min

兩球都傳得幾勁

沙短點都要入場啦
頂米拿又好，沙拿都好
成日唔換做乜鳩

契仔黎

其實Matip今場踢得幾好，球Og都好難講

靚

Vvd真心好勁

vvd真係世一

兩個月無落場比賽 on9

Salah好似獨左少少咁..

應該個狀唔掂
季初都keep住有用

vvd真係超值 7800萬

off 水貨in 短啦屌 反醒下啦仆街

儲印花

都唔係呢場啦

一個收窄 一個封位 夾得幾靚

獨咗成季啦

沙短係咪屌左廢中屎忽
所以先比人雪

仲有招掉手套

邊個飛手套？

VVD後場真係佢睇哂

唔係少少
係多多

應該屌咗佢老婆

寧願佢換沙拿

依家防守好撚勁

文尼個張gif幾好笑

卡里奧斯

法賓奴要學野

艾拉巴全場睇住salah嚟食

我巳經好耐冇見過佢

唔講真係以為佢傷鳩左

可能係佢隻狗

力子企左好耐

出力子都唔出短

真係唔撚明高普點解要比個冇態成六場既球員場場90

大佬擺得後備就係ready落場架啦 個幾月都唔出得既放bobby duncan係後備好過啦

比下面講少少 希望佢有自知之明 改下

好似真係

Mata傷左都食到salah
有咩驚

換明奴 又唔應該出短

messi 3 1

點解沙短都唔畀佢踢下

咁都明我講咩

有無人統計下沙拿入球荒時間

個山齊士都幾有禮貌

曲到

唔換沙基？

屌老母又比人踢

老母成場係咁俾人踩

力子上力 大力子

比高普迫害緊

1-3

文尼

3：1

mane 3 1

個人認同唔應該換沙短
一嚟佢耐無踢 二嚟真係短
對面個個高佬

mane

Mane 3 1

交屁

文尼！！！！

老母辛苦曬 draw左兩張黃牌

沙短防守唔好
力子近排狀態又唔錯

今季大部份左閘都食得住 尤其強強對碰

俾沙短倒戈啦好嗎

搞掂啦

Mane
1:3,
Salah A

我地個仲7下7下

文尼！

文仔

靚到

咁咪係囉屌你老母水貨
交屁

3-1了 敗仁

沙拿肯傳就入

文尼 心病???

一比咪入lor
咁咪好lor

Fit撚到

水貨個病無得醫啦

奧力子一落場就做到野

Wa diu

終於助攻

肯傳咪有囉
沙拿態唔好就學下做配角啦

一傳就有啦屌

Mane fit 到仆街

冇心病喇

快撚啲收起啲人啦廢中

高普吐氣揚眉贏左佢既德甲宿敵

肯交下波未好囉

傳波未好囉 傳波先做到世界冠軍架嘛

肯交就得

換埋啦

一傳就助攻

文尼呢排fit到噴精

依下助攻真係世界級啦

水貨助攻

中鋒交屁

咁都交到比MANE

話比我知 邊個先係非洲一哥

文尼
兩粒
之前先有人燈沙拿唔交波俾佢

水貨易唔交，呢d 就assist

八強抽簽
唔撚想睇英超內訌
一陣又係雙紅會/利鏝
就濫到好似NBA咁

交屁勁到

水貨條垃圾明明傳波就有 死都唔肯傳

可以收起文尼

肯交即刻下 笑4

沙拿一早肯交下波咪有助攻囉

文尼上力了 爭埋神射

做下助攻咪幾好 明明之前咁多吉位都唔傳

一早識交波咪好囉, 輕輕鬆鬆

肯比咪好囉文尼特登同沙拿慶祝

Mane 呢排好fit

又係hummels前面頂入

拜又輸hummels

妞亞宜家球球反應唔到就唔識撲 得個望字

高

肯傳咪入囉屌你老母

廢中應該睇好力子做利新力軍 見贏緊比佢吸歐聯經
沙短應該輸緊先出

OH MANE MANE

邊個話唔傳波
一傳就assist

對熱刺呢可能

力子夠大件頂得住候武斯

肯傳就一早 456 佢老母啦

😘尼排真係靠哂mane

Messi都帶帽了

力子入黎做到野

Salah傳波其實好犀利
睇化啲啦

今場對中堅真係打得好好
球og真係好可惜

力子身影真係好似2和b

美斯獨得黎入撚到波，呢個水貨獨得黎又入唔到波，佢唔獨嘅話，交屁戴左帽啦

佢啲one touch其實真係勁

文尼依排走位射波成個牙朗咁

證明唔係心病 係水貨獨食 有得射一定射 無先傳

出下沙短啦

又燈

仆街啦DLLM

文屁 Carry

其實沙拿腳法唔差 做多啲傳波已經掂

陳述事實姐

係咪兩球都輸HUMMELS包唔到?

巴同利兩場波做乜鳩
第一回合一齊0:0
而家3:1 1:3

F9 開心到

波圖啦

基本上一定開雙紅

salah呢球幾靚

不和到

心結呢？

沙拿愛助攻

professional performances
Origi

自膠 助攻黎

守住

沙短幾開心

歐聯文尼

又放棄英超, 唉
似對曼市雙雄

想打狗

咁近點救

Mane salah式慶祝掉轉左波衫？

以前佢失波會揮曬拳舉曬手大喝d隊友
而家on9咁企係度執波

4 1

水貨球助攻好難

英超踢走哂d山寨王
拜上場德甲炒人6粒

廢中一定開心死

Barce

沙短又冇

希望唔好抽到鏝城

燈到沙拿助攻文尼

Lalala

向沙啦道歉
勁到

俾沙短踩下草啦

沙短

La子加油

啦子一定係契仔

la m7

佢對腳係痴波既
但今季唔知係俾人重點睇定狀態下滑定兩樣都有啦
埋門嗰下梗係差啲

沙短:我到底得罪左你D咩

沙基利做左啲咩

鏝城對巴塞啦 兩隊自片啦

今年歐聯係我地英超嘅世界

La子

唔爭在出埋懦夫啦咁

同感 今年兩埸對住鏝都唔夠打咁
最好比第隊搞點佢地

沙短太矮高普唔記得左佢？

佢明知高普實針對佢, 肯定plan撚定今晚插水,
但估唔到今日幾個後防今日剷波準撚到

daddy：你矮

比短人操下好過啦

根據食物鏈
高普係食哥狗

用哂換人

今場無計啦 三個換都正路

係咪廢中要玩燒味沙短唔夠高

文尼好撚勁

可能笑鳩廢中7分輸到變負1分

短人做錯啲咩

廢中又贏

搶籃板咩屌

如果佢肯利用對手依點 趁機做多啲key pass 已經好勁

點解交屁踢邊就唔會好似力子咁拉邊
到底係球員問題定廢中問題

雙雄內訌啦

依家哥狗對利唔玩控球了 玩反擊

打邊隊好

今場啲把握力又幾好 代表下場會食屎

睇死又雙紅會

有幾球肯傳一早456

雙殺獌狗

係就好

又贏錢又贏波

都好

全力支持獌狗, 偉大既LKK

係既話依家就唔會鏝榜首

似抽中獌 話題

問題來了
今場踢到咁出色 拖買左文尼點算

幾時抽籤？

mu爭頭4已經傷好多人

頂撚住

Ajax 算啦

拖買都直接買泥馬 包皮級數啦

過人d腳法可以再好d，今季好多後防都守到佢
一定好多人重點防沙拿，就好似美斯咁
但沙拿都仲未到美斯level

bino又7

最唔想打鏝同巴塞

好撚勁MATIP

Taa好彩執到屎

又傷紅

垃圾時間

唔好中雙獌

比山齊士撚

Taa

應該優先買世三個d啦

啱啱簽新約冇rc 要走都肯定唔平

拖舟轉身

呢下

咁快post 5:1了

力子好勤力

今季三場歐聯作客都輸哂
今場冇諗過咁驚喜

FRIDAY 7pm

屌 jelly

屌jelly

sosad 其他兩埸頂住應該都有得執

5:1

世三買唔到架啦 車比人ban轉會

拖舟好似真係想要交屁

球OG真係慘 已經閘到

5比1

咩料 jelly 唔想打歐聯？

巴51

屌
啫喱8強踼唔到首回合

冇jelly
屌摩

Jelly misses next match

Jelly停賽

仆街，啫喱下場停

利即係會多一粒？

jelly 8強停賽？
咁邊個踢到個位
屌摩？

Robo 冇得打8強首回合lu

你搵世一同水貨比

洛賓 列貝利 2老 至從出場小左後拜仁開始冇以前個種霸氣

雙紅睇返已經緊次波圖阿積士既好簽
淨低果d邊隊都唔想對

Andy Robertson banned for the first leg of the CL quarter-final

jelly 玩鳩米拿姐

JM

嘩

波阿>>內戰>>>>>>>祖巴

robertson自己攞嚟

拜超 真係都係無中場派牌 點解可以德甲第一

屌你robbo

我屌你老母啦 下場姐係睇屌摩?

9成又搵米拿客串

屌拎on9黃

艾拔圖。M

利雲度今場半隱形

截哂啲波

屌jelly出乜撚腳

屌摩笑到最後

下場出屌摩

睇抽到咩人 不過多數都米拿

易食指數(有錯唔好屌咁大力)
波>阿>熱>獌>鏝>巴>蛆

又米拿頂

重乜咁衝動呀jelly

9成出米拿

Diu robbo

準備米拿打閘啦

有屌摩

Diumor

又停賽
歐聯8強又要出局

屌你 jelly又魯罔

又M7左閘

艾拔圖摩蘭奴要出場了

屌
蝕哂

但今年唔放下年錢都沒埋
今年個轉會窗佢地都幾頭痕

屌那媽屌摩又要出場

隻山齊士

你一起身，1-3

但係啫哩食牌

米拿: 屌你咩

OK 要屌摩 確定8強出局啦

8強無得洗牌咩

Jelly 做乜春

屌摩

心諗 高普
出線你先玩9我

Jelly都你冇乜腦，上次又臨半場輸死球

咁就正
獌好似打完歐聯就打鏝
咁就唔使走黎走去

摩獸出籠

羅拔臣

同上次Robbo臨尾輸個罰球一樣

Robbo傻架?

仆街下場要睇屌摩

盃賽專家又要出場

屌摩蒲頭

仆街美斯

屌mor 不如用binlo老虎打左閘

應該米拿

完

jelly我屌你

八強

Diu mor 歐戰經驗豐富 應該帽事既

希望軒冇事下場頂到左閘

大家唔記得左有米拿？

睇完上年巴塞上上籤咁柒之後唔敢講了

連哥狗咁鐘意控球打利都要讓球權 贏果場都係輸控球
唔撚明拜狗點解仲要玩控球 會唔會太有自信

Shit Robbie...

robbo on9

洗牌姐洗牌姐
大家定d黎

丹比利踢走你3 皮野。。。打過和啦

出米都唔好出屌摩

下場應該戴埋帽啦
利物浦主場慘被3OG踢出局

米拿今季打閘防守可能同摩仔差唔多

又on99
上次對李城又係佢

幾時抽?

屌摩:hi

所以其實真係冇咩所謂，我個人幾想睇對疤，江湖事江湖了

睇下對邊隊先啦 對正人地右翼好扭既話
出邊個都死

8強之後先洗牌

下場屌摩大爆發

又要麻煩米拿叔

諗起屌摩對美斯就想笑

好波

Chur 得太盡喇

包辦哂4個入球

下埸對丙朗

阿積士D跑狗

8強收貨

啱啱有位仁兄都洗牌

抽波圖or獌狗啦diu

On9jelly食牌做乜鳩

抽到巴 祖就係咁先

陳耀巴打可以整定張迷摩黨蒲頭

Jelly兩個on9決定可能就決定我地聯賽同歐聯成績

四隊英超

入得八強冇弱隊啦

曼區好似死老母咁真係好撚爽牛B死了
辛苦晒班仆街陪我哋睇波

我地有TAA

埃及美斯
講真，現今球員入面，頭十個前場，都未必有沙拿份

獌狗交俾鏝啦
咁鍾意幫鏝含

上上纖波圖
上纖阿積士
中纖熱狗 獌
下纖 疤
下下纖 祖 鏝

以利既人腳學人洗牌
冇左robbo就要用到米拿

利終於有場代表作 真係好開心

不枉我緊張左成晚
感謝踢場好波

摩仔對美斯

老是常出現

邊個賽前話我利輸波

4球都係我地入

頭20啦

冇VVD 都惦, 英甲 easy job la

有個唔洗擔驚受怕嘅龍門原來係咁好

踢曼聯輕鬆d喎 踢左成堆 阿積士成班快到痴線

未輸過比拜 高普剋星

世一中堅，飯大

想睇vvd怒屌屌摩 佢地好似未同場過咁

diu mor bale.gif

屌你老母拜狗食撚屎啦
買人下下等完約
又 now or never
乞衣球隊
球壇毒瘤

傷

有屌摩>>>>>>>冇VVD
要10個踢12個

做咩咁傻要拎牌呀btw VVD話你知 咩叫足球

係贏波, 但唔覺得踢得好

人地講緊8強之後全部牌洗走晒重計呀

得罪講句
呢隊拜狗今年抽到個下真係不放在眼內

有料

是但啦 8強唔打mma隊就ok

八强可以睇摩獸大戰美斯或者牙朗

下場會唔會邊爐左閘

Jelly仔點解咁傻

瘋狂奔跑的米拿

一熱血就沖昏頭腦

應該唔會 用副隊機會大

米拿

其實唔駛落腳 贏緊3粒

依家先黎講依d

jelly d心理興素真係好撚唔掂
做野唔撚經大腦

英超試過幾次 都知咩料 比人屌打 高普練波 不如叫邊爐頂下

派啦

早抖各位利子
辛苦曬八強抽籤再見

係咪諗住洗牌

避到鏝小花牙朗就算好簽了

佢有時頭腦唔夠冷靜

聯賽一分 歐聯停一場
佢兩個決定可以影響哂今季成績

在下各位屌我屌得細力啲

成場節奏都係我地帶住 拜仁都沒試過lead 點都唔會贏啦

你心理質素有幾勁

隊隊都難踢
但好想睇vvd對美斯

踢左成季喎清

ajax porto

不了

對李城個場又係咁
明明領先緊走去做個弱智tackle
半場完前輸返球罰球俾人

25古 呀蘇回家 都有機中

佢聯賽要停？

阿積士勁到仆街

Taa斬咁多球角球都冇威脅
米拿一球就搞掂

fat fat啦

米拿
廢摩

真心是但一個都大獲

C朗對VVD可能仲好睇

覺唔覺贏波關鍵其實係神軒傷出

又有呢d on9仔
係咪跑得快過馬先可以講馬

守死過幾次啦

porto > ajax >manu/tot
另外三隊唔好中

唔好中英超就得，對到悶

交屁大爆發

開波前咁講就話你好野喇

屌你老母Respect 啦

邊爐有幾下傳失 嚇到我心離不離

Ajax好勁喎

VVD有冇試過帶住炸彈踢

屌你反軒狗

15號

對硬疤狗

唔只呢場 其實佢成日都傳失
佢個位一失就好得人驚

拜仁最有趣係D翼跑到角旗邊之後肯定比人一係封死一係傳返落自己中路再比人剷甩波
另外一直反擊反得好, 起碼響前面hold耐左, 令到拜仁中場唔敢去盡
利今場D人出腳出得好準, 特別係邊爐, 世一唔駛講

最易打我覺得 波圖或者曼聯

對攻

Ko兩個反骨仔

salah 竟然冇

因住比狗咬

得罪講句
馬後面有隻砲

佢有你就驚啦 😂

睇住直播 個波傳比人 嚇襯 不過落雨 個個都仆街咁濟

屌隻老鼠爆拜閘

預感又係鏝
好撚興

其他個D仲恐怖
依2隊我覺得次一級

最想睇打獌 唔關易唔易食事
純粹覺得上場太鳩 想正正經經打返場

對波圖好啲

EXACT 7 LY

拜po是咪連登最高汁po黎

上季

曼傷左咁多個 個巴黎on9姐

反而想對波圖 留返力聯賽

邊爐意識太差

真，本身老母加軒死緊

無mon po 但愈少人理論上愈少老鼠屎 除左熱狗

不了 傷紅會實傷人
仲要留力顧聯賽

千祈唔好中雙曼同Ajax
唔想對獌廢事比佢踢傷D人
鏝同阿氣勢如虹 唔好搞了

祖記巴塞都有新鮮感既

求vvd 入波圖

杜曹教歐洲賽真係唔夠班

波圖啦好嘛
其他7隊 8強踢太不利聯賽
獌唔知會唔會開始直插

祖都唔好啦 反而ajax ok

好似利未打過 祖同巴？近年

廢中經典回顧

de ligt vs VVD

呀積直好癲 不了

想對鍠

仲有無機會

反軒班契弟真係垃圾黎

想牙蘇同古回家

波圖>熱狗>其他>鏝
真心就算對其他都可能係輸都唔想對鏝

最驚對鏝

獌，疤，蛆其實差不多，獌雖然實力比唔上後2隊，但我地對賽獌成日踢西波

摩迪8強出到?

沒得復仇

屌你追翻上個post
又話唔守得又話等輸
支配成個下半場咁制喎

yes
成日對軒落井下石

踢熱

完封修仔泰迪啦 簡單

軌爆拜閘
比人串返望下自己隊波踢緊咩杯先

老鼠真係好撚柒

首回回無啫喱仔 基本上打少半個人
出廢摩防守打少個
出米拿進攻打少個
其實好撚大獲

感覺8強會有英超內戰

同意
但問題唔係出起軒身上，係佢地中場三個加埋就唔掂

防守足球vs傳控足球

希望波圖啦

其實拜今場都幾消極下

牙蘇同古好friend咁

最好曼市互咬
聯賽MU可以大條道理話特登輸比MC阻利
但歐聯唔得

踢獌都ok
起碼唔使飛黎飛去

贏波晉級開心慶祝下唔得
係要做埋呢啲弱智動作

兩個都有25仔dna咪fd

打鏝真係好撚傷 一個唔小心 456 成隊波既信心就無哂 一泄氣連敗幾場下季連歐聯都冇得踢

神軒真心勁

熱刺對曼城

公海全部都朗花大戰
冇人記得我利

不了, 獌可能又踢起仇敵意志波, 踢到成班爛仔咁

想睇曼城打巴塞

打埋Mma

MMA精神

本身今晚豬就有人記起架喇

互攻 好似幾正

哨牙點樣25

uefa 好興「抽」啲有話題性嘅組合
加上一貫迫害英撚嘅作風
我地/金曼抽中獌狗機會都唔細

唔覺得有邊隊食到鏝

同埋呢D波就咁睇人腳根本睇唔到會點,
到時要比較同仇敵愾得返黎既意志
又表演蘇斯克查果D超級反勝又反勝就唔好

牙朗

雲迪克違約金幾多？施丹會唔會買佢？

有啲賤種狗抽唔到水咪潛撚晒水囉
唔撚開名啦 不過上個禮拜贏PSG 成班衝入嚟搶口

我想抽到獌 呢期咁囂張

祖

利vs曼
熱vs波
巴vs祖（美斯vsc朗）
鏝vsAjax

係公開場合開到聲話要過疤都唔25？

呢班正選全部無違約金

雲迪完都賣 傻左咩

上幾輪人地傷撚哂都贏唔到
而家肯定比人炒

最理想係鏝打祖
獌打巴
熱打阿
我地打波

但抽出黎實係我地打祖
鏝打波
獌熱依2隊MMA隊打交

唔好掛 咁樣鏝咪好輕鬆

英超冇違約金

皇牌入球者黎架 又識入波 防守又屈機 無價

應該冇release clause
同埋vvd為左去利寧願喺修仔半年都唔去鏝，唔覺佢會想去皇

唔洗十六郎

7比0得應該都唔會比D輕鬆野鏝

印象屌摩有出果幾場咁啱係拍卡叔
VVD去咗右邊
所以真係好似無試過帶住

不如熱刺打鏝 幫手搞掂幾個 比我地拎埋英超

8強打獌4強打熱
鏟走一隊先

打疤狗啦
好想打古同咬咬

蝗中前場問題大d
擔心交屁好過啦

第一代全控球球隊對新世代控球球隊

波就得一個, 我真係唔知佢地會點踢

見到無人屌沙拿 倍感安慰了

古返anfield 正lu

無可能啦 傻鳩都知VVD賣 2 億都係蝕 FSG就算定2億
蝗馬咁多位要買拎唔出2億 疤狗要額外加1 億
唯一得蛆狗俾到2 億

阿應該留返俾疤
熱俾祖
波俾曼城
我地內戰

不過拜仁中場踢得好過我哋好多，高普幾時先肯執啲技術型中場

全場開汽水

上個po屌足全po wor

佢心態問題 成日想入波 急得濟

我反而覺得
熱對阿
鏝對疤
祖對波
利對獌

其實係馬天尼斯姐
thiago, james,同之後連山

純粹FF下 講真佢而家個狀態 真係世一中堅黎

利對獌

最後肯俾翻個靚助攻就算啦

真心沒乜邊個可以同佢揮 穩定 又識入波 又有氣勢

btw 沙拿連續600分鐘無波入啦？

mane空哂果球佢唔比真係屌出聲

佢真係超淡定

心諗如果比人追返一粒 我實屌9佢

鏝城有二隊正選 熱狗出埋青年軍搞唔掂啦

Thiago引球推進都draw到好多foul啦
Sanches有球轉身都好好J
James我就唔知佢做緊乜鳩

世一左好耐啦 班蝗狗獌狗唔認姐
你問英國人 佢地獌迷都會覺vvd勁

想打祖 戲碼新鮮啲 反正主力都係打聯賽

我想踢多啲

咁又1g1a 再咁踢落去真係做硬真世三

對巴炒人4零
古蹟都有份入波

下下自己先揹人 再轉身
先再推
對手知你唔交 搵兩個夾你
易守到

文尼踢西甲 唔知點解諗起利馬 / 普美斯

點解拜乜都冇做過都可以比人爆閘

打巴食得屎 巴個歐聯主場30場不敗

山齊士好撚廢
Thiago就真係有用，馬天尼斯防守企位幾勁

巴塞隆拿
3.60
曼聯
11.00
阿積士
19.00
利物浦
4.50
熱刺
15.00
波圖
50.00
曼城
3.00
祖雲達斯
5.25

高Sir會英超輪換同練青年軍

點會熱過祖咖

嘩 拜仁比人爆閘爆到七彩

咁睇得起利

馬會出面祖熱D

今場防守數據matip係靚仔過vvd好多
可能關利雲比較挨左邊踢
可惜係有球OG 其實佢都出盡力閘

果條R 字頭咩料 咁撚搶口嘅
我哋利啲手足都係入去探下班冇搶過口

利竟然熱過祖

香港多利 獌 計落 蛆>利 熱>獌

麻煩各位利迷咪撚再推我個post
好撚煩

哇大佬我哋崇拜你咋
雲將軍入波都比你估中
你幾時正式轉會支持我哋利呀

佢踢咗咁多年德甲，熟曬拜仁同利雲路

呢排去左邊？

比女食

都幾年前啦
馬貼呢排真係fit, 似返第一季
keep到既話希望下季可以打贏老虎

Ox子做咩成日唔上水husky

Hi bb

未話比條女食緊囉

拜畀咩人爆閘
個新post 名

見返老朋友咁
馬貼唔玻璃嘅話屌打老虎唔難
vvd以外嘅3個中堅，明顯馬貼用波能力最好

對面利雲走位偏左邊 避開VVD 同阿古路一樣

老鼠

Mane motm

但係阿古路對嗰個好似唔係馬貼

文尼越踢越上力 分分鐘後上拎英超神射

不枉我頂咗成晚眼瞓

除咗og嗰吓冇計
馬貼對住利雲完全贏曬

og完係咪好驚

咪一撚樣 都係要避開VVD

預左對面會有入波 沒諗過全部都係自己人入

贏咗啲錢all in 救心丸

嚇到瀨屎

matip

想接jc班

球波真係冇得怪嘅

地鐵全部拜仁迷，我戴住利記頸巾好撚驚

原來屌摩已經連後備名單都冇

我地下季歐冠做到第一種子隊未？

阿積士 波圖

到時你會學到打你老母呀嘅德文

Ich schlage deine Mutter

沙短練波係咪好差

已經幾場啦

屌奶星 又話對強隊軒囝好重要？

2019年已經冇

曼狗又若無其事出返嚟開post
之前咁搶口而家咁靜好似人格分裂咁

75m有冇多個將軍買

又陰D陰D反

一正選咪贏左囉，又反

唔係佢退長邊有得羸
好偉大嘅付出

退場

jelly下場停賽

要上利市睇歐聯了下場，希望買到飛

本來都唔想反
上半場bino傳失一兩球已經又有人吹奏軒

你地個寶貝軒作客紅星都贏唔𨶙到呀

ching 邊到買?

又話醫院波危險又盛
𨳒奶星 原來成場輸得一球og

迷軒慢慢J你嘅回傳啦

左路正式收皮一場 一陣又推米拿打左閘比人屈

比人中出

我都要去 巴打買正價飛？

張黃牌好無謂 都得返幾分鐘 對面要入成3球先掂 仲叉隻腳出黎

van ligt

上咗腦 喺場上就唔會諗呢啲野

Vvd lite

知佢無心 可能球員本能咁伸出黎 不過真係唔抵

軒咁早換走係咩事
傷

下round 頭場冇啫喱仔，點算

等緊抽籤，一係thomascooksport一係黃牛

一樣係英國？

我都係英國

原來有人單刀可以柒過水貨
利雲想扭龍彈出界

有咩開心得過收工？ 就係收工見到我利贏波加晉級

驚佢傷返以前個位

睇下對邊隊先啦

今場防守其實幾差
係拜仁把握唔到

咁樣直線抽擊下次放個長傳啲迷軒都拎你出嚟鞭屍

今季靠文尼

真正最佳位置

對拜頭場都無vvd 都係咁踢
雖則jelly好重要

咁真係要留意定了

要係邊買，想睇

希望8強唔好中英超隊

又對兩場就真係太悶喇

讀緊書?

湊利久對波圖

8強呢d你地無可能買到正價飛嫁啦
一定係計你今場入左幾多次場睇歐聯先有資格買

我上次睇聯賽杯決賽都係咁

屌摩已準備

最近7場波
軒打正選(唔計今場):3和，0入球0失球
軒打後備(計埋今場):4勝，入15球失3球

迷軒:盲反！關軒撚事！唔撚識波

講咗咁多年都未教訓到巴塞

And when asked to surmise Mane's impact since the turn of the year, Klopp said: “It’s so obvious that I don’t have to speak about it.

“He knows it, everybody knows it. I don’t want to speak about it really.

“It’s so important that these boys stay fit. Remind me after the season and I will sing my own song about Sadio Mane if you like. He’s a really good footballer and long may it continue!”

我唔係英國 係丹麥

如果巴打買到飛可唔可以買到張比我 double price 都無咩所謂

所以我不嬲都覺得屌摩對歐陸球隊打得唔錯，
只係係英超唔夠撞同成日比人凹高波only,
巴塞快d買佢返去做alba 接班人啦

淨係對西維爾場決賽都出晒羞

報恩唔計

上年打西維爾回饋母會唔記得左？

返西甲就岩，識拉邊出波就夠

反軒都高質啲

比比清燈中 我真係射左波

佢出左咁多年都係碌柒咁
雖然taa 時好時壞 但平均黎計taa好佢一班半

真心 我信佢一場可以

比個機會波圖報仇啦

文尼個頭嚴重被低估
可能勁過佢對閪腳

去巴塞啦，橫掂失456球都一樣贏架啦

咪盲反啦
前面三條友入唔到波關佢咩事
後面中堅失波又關佢事？

軒隊要逗住中場呀

屌你on9仔

上季歐聯都係文尼入得多d

文尼打中鋒d搶點頭槌真係幾勁 仲勁過明奴 唔係講笑

文尼 on fire

巴塞想要monreal
邊個想要佢

Monreal 咁老，如果係真，
巴塞d 管理人員都on 9

文尼bb啲入楔搶點勁咗咁多 多咗好多頭鎚入波

打後備姐
西班牙藉，仲可以打埋中堅喎

文尼先係真核
對強隊都唔會腳軟

我壞果陣都好過摩師兄啦

佢呢種正式唔識驚
個人on9毒L咁
理L得外面d評論
無包袱

利記舒服哥

做左假利

歐聯8强
英超2哥

利記8:2

神軒做乜咁快比人換走

個post無物人理 軒隊傷出

驚累輸波嘛

慘

咁都真係有隊長風範

好似最近唔止一次係咁

以前打欖球校隊都有一個咁嘅隊友，窮毒撚嚟嘅，即係見到女仔會口窒窒咁嗰啲，但係佢打波係好俾心練習，學界見到咩強隊都唔撚驚，嘢嘢硬砌埋佢咁

而家睇利見到文尼都會諗起佢

水貨明顯包袱越黎越大
第50球撞埋入球荒
仲要比人重點防

首回合個個捧軒上天
琴晚就呢個話笠水果個話好彩
現實到以為睇緊賤種post

咁你係咪打得好舒服

迷軒黨蒲頭啦屌

我想上ig呀

上年歐聯決賽 水貨傷出之後
都係靠文尼 全程前面打哂狂迫
好熱血

沙拿綿龍fit嗰陣文尼就會沉
成隊都on99個陣文尼就會出黎救世

究竟邊個咁戇居捧佢上天？
想知

咁評論都去哂沙拉度 佢壓力細好多既

都唔係嘅，我都好落力㗎，以足球嚟講你當我當年打法似13-14神軒啦，幫人執漏呀，等機會攞波爆入去咁啦

咁佢都讓左個右翼位俾水貨
琴晚最後一球慶祝都有搵返水貨

永遠記得嗰場，唔係Karius的話係有一線生機捱到入加時的

其實我覺得佢地又冇話真係有心病嘅，學高普話齋，前鋒貪心係佢地嘅責任，不過講真有啲位咁都唔交真係想屌鳩佢地

決賽個場水貨傷之後攻擊真係文尼打哂 仲入埋波
成日覺得 文尼係大賽球員 對強隊唔會腳軟
對比水貨真係

自己追post啦你係我老細咩搵ref比你

首回合連反軒黨都讚

舉手帝衝出嚟做乜

我覺得上到場唔係上帝角度咁簡單
要諗射定傳，又有人迫埋黎
前鋒又想入波
好多因素嘅
琴晚水貨個球都靚啦

原來你打法咁舒服

呢球輸佢 點解要出呢...

想問下VVD有咩缺點

但係比較翻make us dream果季 淨係睇精華都感覺到成隊都好團結 今季個個都好似頹頹地咁

似Kelly

廢事揾了
總之邊個再反佢就係賤種啦

但講真點估到文尼會咁轉身

好過癮

太有自信

估唔到文尼更有自信

扭啊唔出咪無事囉

得迷軒先會捧軒上天

舉手王唔知出黎做乜

洗唔洗反到咁
唔知以為球og 係軒入

琴晚有球話水貨唔比交尼 但跑得黎 文尼係比2對中堅左右夾
水貨自己射仲好

覺得根本無咩心病 2場水貨都有交波比文尼射都係睇情況交

上場波重有個ON9小學生沖出黎話沙拿幾好幾好
依家咪又係証明左沙拿獨食又垃圾

quote番畀你睇
期待有有心人做埋個全季stat出嚟

最近7場波
軒打正選(唔計今場):3和，0入球0失球
軒打後備(計埋今場):4勝，入15球失3球

迷軒:盲反！關軒撚事！唔撚識波

練多d出波
係人都知佢擔人，轉身，再死推\射波

講真落到場都唔係話傳就傳到
我地上帝角度睇就激心既

真
係有心病就冇第三球啦

拜迷

第3球靚到 要熟文尼呢種會飛頂 要傳前小小比文尼頂

不嬲理性高質

8強最緊要唔好中英超 中祖疤仲好

雲迪克真利

睇波個下血上腦 成日都覺得點解唔傳好正常既

上個月自己同fd踢波 真係跑起上黎就睇唔到第二個咁滯

我都要搵定點買了

力架嚟講
交屁真係算幾勁

黃牛有無路數？

Jelly間唔時都有呢味野
對李城就係咁輸個罰球

下季揾拖舟

一場足以致命

不論輸贏都冇咁悶

呢1,2年好似無人再講英超歐聯系數低呢樣野

識波確係唔同d，之前當外界一面倒覺得拜仁出硬線時，我就解說話杯賽極適合利記既dna踢

拜仁要震住淆住底迎接利記

改咗制啦？前四都直入分組賽 外圍賽都唔使

過到既話4強打英超就ok 到時好彩既可能仲爭緊英超 少d舟車勞頓

死返過你個獌區啦柒頭皮

屌你老味 仲走入黎認屎認屁

我知改左制呀
咁姐係歐聯系數呢樣已經廢左？

無咗皇馬覺得歐聯難度低咗

一見到拖舟上艦 就上力
琴晚場利有返上季既影子
前場迫搶 前到面3隻打返上季既水準

想中ajax 同佢地鬥快鬥搶

呀朗先係歐聯其他球隊一直既惡夢

睇版

其實今場利記唔係踢得特別好 有幾次中場傳失波俾人反攻 我地2閘又踢得前 好多時俾對面傳球高長波就入到禁區邊 不過要讚一讚文尼 第一球果種冷靜入波令到其他隊友正一醒咁

話題性黎講 想睇疤鏝 蛆獌

古應該返Anfield 會比人噓到暈
反而想知So7 會唔會噓

古有得出先算啦

So7應該唔會啦
話晒都算好來好去

喺Anfield 班利子真係愛恨極度分明，做人咁先有意思，下下面面俱圓好無癮

隻獌想要同色光榮呀？
大家都主場係紅色衫

香港英超球迷普遍都無咩英超認同感，淨撐愛隊，例如上年歐聯決賽，香港其他英超球迷會寧願皇贏，
有無居英利子講下，其實英國球員有無同國光榮心態? 唔好講到曼迷咁極端，倫敦球會啲英國球迷上年會唔會想利贏皇幫英國捧盃?

利應該難免要對返英超

睇返replay
文尼第一球係靚到仆街

要比獌狗淘汰了

Taa d長波好多時一斷 俾人打返轉頭嗰下都勁危險

同色光榮論

佢啲出波近期都好離譜

上兩年又係對英超個劇本好悶

控後再一fake 再射都係一線

湊莉久對波圖.jpg

現時黎講應該得250同古會比人噓死

比埋d咁既對手我地

希望對波圖

戰術問題
利中場創造力不足前面無供應
所以要兩閘overlap幫手
而鏝有2個施華做創造兩閘就唔洗成日上去助攻
兩閘唔可以全力防守

古同蘇兩個輪流掂波撚到利子人格分裂

希望對鏝
一次過打窒佢地道氣
粉碎佢地兩大比賽奪冠希望

俾d咁嘅對手波圖is 侮辱

你痴線架？

成日打皇巴拜 係到巴啦

成日話想打皇巴拜 係到巴啦

比清你今日食左屎呀？

一早講歐聯對拜仁值得期待，一來聯賽已成定局得歐聯有得爭緊，重點已完全轉移去歐聯，呢個係我心態唔係廢物領隊心態，佢係擺設然過識排陣既rubbish

二來利記杯賽幾時都咁o岩踢，講利記冇記既人唔識波，也唔了解利記

但我地挑戰皇馬失望wo
btw要求唔高，咪撚中蛆鏝

我覺得除左鏝
其他都差唔多
波圖同ajax係比較弱d之外

唔好對到牙朗就夠

可能係柒頭熱，又玩短時間三次對熱狗場面

最唔想打鏝

天主12碼

個個等比拖舟拉上艦

唔打鏝疤就得
何蛇話蛆得明買明賣 應該冇咁難打

希望鏝對巴

打蛆，比佢地死守都係食得屎，格食格

想睇哥狗打美欺

1002

對古蘇

如果對埋疤就好野
Jelly 仔可以儲齊3隊

1001